超狂學經歷！195公分男大生「徵學生」 4千人看傻：你是鬼嗎？

21歲男大生楊承翰擁有超驚人的學經歷，日前在家教社團徵求學生引起網友暴動。圖擷自家教補教學校兼全職、打工、師訓交流

身高195公分的男大生楊承翰在家教社團PO文徵學生的文章被網友推爆了，網友們看到他的學經歷及成績不禁大讚根本就是學霸王，而他不只擁有高顏質，還是學校系隊球員，讓許多妹子看了直呼心動。

21歲台大學生楊承翰日前在臉書社團「家教補教學校兼全職、打工、師訓交流」發文，想以時薪1千5百元找家教學生，授課內容為英文、數學、理化、程式語言、留學申請，及SAT／ACT／TOFEL／AP等，希望能在台北範圍教學，也可接受線上教學，貼文下方也附註他的學經歷。

學歷：
就讀美國杜克大學（Duke University）大三，雙主修資工，數學
畢業於新竹科學園區實驗中學（National Experimental High School）
美國哈佛大學（Harvard University）暑期醫學研究生
國立台灣大學（National Taiwan University) 新冠專案訪問生

相關經歷：
從小在美國及台灣長大，精通中英文。
擁有三年以上的教學經驗，1對1家教經驗豐富
（7+學生，科目分別為代數、微積分、化學、Python程式設計及英文寫作）。
曾任教於台北市美西留學教育顧問公司，擔任數學專科及SAT衝刺班教師。
多次擔任私人留學顧問，幫助學生錄取杜克大學（Duke University），加州理工學院（California Institute of Technology）及密西根大學（University of Michigan）等。
協助杜克大學校方開發資工系大一必修的課程網頁及作業内容。

考試分數：
SAT: 1540/1600（Essay 24/24）
ACT: 34/36
TOEFL: 119/120
SAT Chinese, Biology, Chemistry, Math Level 2: 800/800
AP English Language, English Literature, Chinese, World History, US Government, Biology, Chemistry, Physics 1, Physics C: Mechanics, Physics C: E&M, Calculus AB, Calculus BC: 5/5 （Advanced Placement (AP) = 美國大學先修課）
USA Biology Olympiad（USABO）Semifinalist（美國生物奧林匹亞準決賽入選者）

文章吸引4千多位網友按讚，超狂的學經歷背景讓網友全看傻眼了，紛紛留言「這經歷是鬼吧，好猛」、「這個當家教太可惜了」、「哇賽我還不推爆」、「來看神仙」、「這是學霸王吧」、「怎麼不去打NCAA？」

楊承翰不只是個超猛學霸，更擁有高顏質，意外釣出許多妹子留言「可以跟我在一起嗎？」、「可以去看你打球嗎？」也有人留言，「太強了！等我女兒長大（放錯重點）」、「我想應該不少女生私訊，不只是想當學生，也想當他女友吧」、「好可惜已經有女友了，不然真想招來當女婿」。

想屌

垃圾po

真係好勁

講咁多 碌鳩幾長呀

好唔公平

9成係出身於有錢家庭

連登老屎忽：考過AL未?

195

有佢一半

個身高

duke

如果好似佢高, 我會搵model身高女仔
或者搵鬼妹

目測......

18

長過黑人

太高啦,重心不穩,
下盤又唔穩,五下都唔知有冇一下打得中我

連登仔只會話台灣大學太廢

後面嗰個27

1500台幣真係抵到爛

廢post 拉

佢邊度有喺台灣讀大學？

喺美國大個人都生得高啲

講錯，中學先係

時事台

教python係咪人生污點

Ching 100cm都無咁嘅身高仲難得過佢啦

通常係gay

成班葡萄撚

利申：正評

讀到duke係好勁 但係咁都有得上新聞？
咁MIT oxbridge Ivy League 萬幾人係咪個個都可以上？

連音樂都識

咁完美既男人應該係gay

從小在美國及台灣長大，精通中英文。

compare台灣大學

好想比佢屌

之後係直仔

一米八會考三十分嘅連登仔應該都俾佢一拳一件

想被佢抱住嚟屌

佢緊係打唔中你啦 如果打中你
我怕佢即刻認輸 求你唔好死

笑撚死 人地就係特登出國留學冇留喺台灣
抽水都醒目啲啦傻鳩

屌你老母！

考得SAT，應該無諗過要留喺台灣

台灣記者係咁架啦 唔係第一日
建議佢地馬英九看手錶可以寫成哈佛大學博士馬英九看手錶 又多個話題

高顏值

佢都唔喺台灣讀大學
傻鳩

係 想屌連登仔又唔中point 笑死
人地讀D貴價中學考SAT讀美國名牌大學 係香港就好似係DBS讀IB咁 咁樣都可以拎黎justify台灣學生水平

呢啲中上樣先好呀 一睇就知純 再睇就知係處
太多修飾嗰啲 家長唔鍾意

收返埋個智障

學霸

戇鳩，一時又話台灣學生廢，人哋又咪曾經係台灣中學生

宜家人哋台灣學生SAT考到好成績去美國讀，又話人哋喺似香港嘅DBS咁嘅學生考IB

你意思即話俾咗錢讀貴學校，就可以攞到好成績？講撚到好似唔使努力咁

連登仔真係....

咁真係要咁問呀嘛
唔關老屎忽問題
係我地香港人就係咁嘅質素

好勁咩？香蕉個黎青龍勁d

醫科喎

9成? 咁都會有誤差?

只有我哋連登仔襯得起

你知唔知自己up乜鳩
我嘅意思係比較就係要用中位數 拎D top 1%黎講做乜 咁全世界都好撚勁啦 非洲都有人讀哈佛架
同埋你覺得SAT係台灣教育系統一部分?
咁william lin讀taipei american school然後ioi拎第一去讀MIT都係台灣教育勁啦

名？

拉

要幾有錢先可以高到1米95

同你講都晒撚氣

九唔撚搭八

番到台灣係咪任屌台妹？

我有個sen小朋友，佢教到又唔驅

諗唔到點駁就講呢句 同格爾一鳩樣
洗唔洗出埋呢張圖呀 幫你貼埋

有啲資格勉強做到連登仔

美國哈佛大學（Harvard University）暑期醫學研究生

佢真係想入醫嘅話你慌佢入唔到咩

人生大贏家

SAT TOEFL近乎滿分都唔易做卷要好小心

1千5百台紙一粒鐘
睇嚟真係為興趣

ok靚仔 唔叫好靚

你有閲讀障礙？

唔好理佢

係台灣學生妹

做嘜要同你駁，淨係你講啲嘢都見到錯漏

仲要提埋格爾條財演，你都係算啦

你有錢既話娶個米8既model
咁你個仔就有機會1米95

你老母生漏咗對眼定腦俾你

想被佢口爆我

仲有果1成機率比連登毒撚

又一個盲嘅，轆落啲啦

呢間野好多指考滿分變態佬

點睇都唔細得去邊

wtf

勁撚到抽筋

點教到個仔咁driven?

本來

香港仔

都可以出下咁post

大家香港人

本來都可以

無憂無慮睇下靚仔

本來我地都可以

咩名？

努力型天才

佢勁到咁唔知點解想佢係gay
條氣gur啲

樓主嗰個除咗高

支那文，學好打字先出廣告啦，學經歷=學月經？

垃圾post , 拉

基因遺傳係真嘅

唔止身高優勢啦
佢中學讀嗰間新竹科學園區實驗中學
招生對象係科學園啲科研人員嘅仔女
本身父母肯定都係聰明嗰堆
優良基因

好想幫佢含

磨牙

就算有錢都好 起馬佢唔似香港個d富三代

想畀佢抱起嚟屌

你呢個唔靚仔 就收返埋啦

你就垃圾 推

唔錯唔錯

想比佢屌

我坐喺度
佢企喺度
咁就可以幫到佢含

但係佢識用一百種方法殺你
再用一百種方法救你
最後送埋你上太空
秒咗樓主個弱智仔

戴支那國旗口罩用完dum落垃圾桶有冇犯國安法

好大隻

個樣好船p

咁都叫靚仔？成個北佬咁

tall-but-tiny

係美國人黎

屌點解直男冇可能咁完美

cls...

屋企有錢1500正常水平黎喎

睇完完全唔知睇左乜鳩

Duke係邊到排過三大？笑L左！

一睇就知係賣廣告啦！

吹吹

就算真係話廢 你都冇理由攞d 1%既尖子黎駁啦
柒左仲唔收皮

我次次打完丁都係咁

大三 大學三年級......

唔知Jj 有冇19.5公分長呢

柒撚左縮返入老母閪啦

195; 19/5?

連登仔：其實唔難

屌我la BB

出木杉

台妹放題

身高性器非正比，人高條鳩未必長
人矮碌鳩未必短，剝光豬至知長短

全能型基因，完美基因，應該大量繁殖，造福人類文明

想做母豬俾佢瘋狂中出生仔

通常矮撚先會講依句 你係咪無米八呀

可能係人高未必長呢

你令我諗起香討，有人又係你咁問版主
個版主唔知係唔係鴨，即刻貼圖晒身材
D大媽會員仲拍晒心口話:圖中人堅係佢